憂心學業問題20歲女學生上水寓所墮樓亡

港聞

港聞

20歲女學生上水寓所墮樓亡

撰文： 劉定安

發佈日期： 2017-03-20 02:59

最後更新日期： 2017-03-20 07:05

標籤：

墮樓

學生自殺

便衣探員到事發現場調查。（陳永武攝）

涉事現場為上水新都廣場第3座(陳永武攝)

凌晨零時許，上水發生墮樓案。一名女子被發現自新都廣場第3座高處墮下，跌落平台位置。消防接報趕至現場，將事主救落地面，惟已重傷陷昏迷，救護員立即將他送往北區醫院搶救。其家人事後被通知到醫院了解情況，可惜抵院後不治。警方正調查事件起因。

消息稱，女事主姓張（20歲），現正修讀高級文憑課程。她與父母及妹妹等家人，同住新都廣場第3座一單位，而她與妹妹則居於同房。據知，有人本身患有情緒病及躁狂症，已就醫求助。然而近來疑因學業問題不開心，情緒反覆。

據透露，事主每晚都會將房門鎖上溫習，至臨睡才讓妹妹進房一同休息。故家人對她鎖房門並沒有在意；然而有人於事發之前，向家人及朋友發出死亡短訊，留下遺書在房中推窗躍下。當母親收到短訊時，用鎖匙開房門卻發現女兒已墮樓，痛哭報警。

由於其母（姓黃，50歲）傷心過度，要由救護員即場為她治理，再與愛女一併送院，可惜女兒最終撒手人寰。

。

又嚟
RIP

希望得到安息

一日一單

RIP

點解會分佈得咁平均?

唉，見到啲學生咁真係好悲哀

第幾件

我有勇氣生存 無勇氣自殺

每日喺上水見住啲大陸人真係好慘

事實上香港去死係易過生存

\l/

成日用

佢個妹都幾慘…臨訓先有得入房…

btw,rip\|/

唉 有勇氣生存 點解無勇氣去死

咁惡既

通常係阿妹叫我關左個喇叭因為佢要溫書／訓覺

香港做女仔使乜死。。。

唉真係傻

又一單

其實我想講好撚大件事 但點解好似冇乜人理

好撚大件事咩
灣仔入天水圍幾耐先大件事啊

話做女仔就唔洗死依個講法真係好戇尻
真係做雞呀?
搵人養呀?係咁易搵就好喇,
搵到都只係代表做成世黃臉婆無自己嘅人生咋
真係死左去好過

點都好,rip
係香港地生存真係太辛苦